[參議院委員會hearing] 十幾分鐘後香港時間9月26號0130審議香港人權法

即係十幾分鐘之後
係咪話羅冠聰 Nathan Law會出席講野既就係呢個???

無人講
係咪呢個?

推下先
係咪會有香港人上去講野啊
今次係咪都會有sharon carry

我以為受理左 仲要排隊 原來係即刻審議

羅冠聰係聽日

今日mark up 同幾個鐘前house foreign relations Committee 一樣

早少少其實眾議院個委員會黎
要立法其實要參眾議院上到大會都agree
個流程大概hearing > 委員會 > 大會 x2 (參眾) 再俾侵侵簽
早排Gphone去既其實係眾議院個hearing
所以而家係參議院個hearing 其實遲過眾議院一步

聽日幾點
咁黎緊呢個會唔會有好消息聽到 或者重要野宣佈

hearing完咪等參議院個委員會通過 (眾議院就幾個鍾前過左)
exact時間唔知

最主要都係議員表態 因為兩黨立場一致 所以唔係特別重要 你想慳時間既 睇committee 既投票同floor既投票就得
House Committee 投票係下星期三/四 唔記得邊日

想聽下好消息者
如果有議員直綫屌chinazi既我會聽下打下飛機既

I meant senate committee 投票係下星期二

希望過完快D過埋大會
應該有macro rubio 聽下先

頭先house我都有聽 串中共都係打咀炮 如果你想現實d既 睇佢地傾修正案就知會唔會加辣

聽日既hearing 最主要唔係聽witness有乜講 亦係班議員會唔會聽左次後改條bill

Rubio 琴日定前日已經係floor度媽過中共啦

不過你聽佢地講野就會知佢地終於明中共有幾衰

唔知程序係點
但輕輕一推

等好耐
遲到?

仲未開始？

其實我唔知喱個咩黎 Congress又搵唔到 foreign relations committee又冇info 好奇怪

開波講聲